施永清完成維港渡海泳

施永青自1976年已參加渡海泳

自1976年起便參加維港泳前身的渡海泳，施永青憶述多年前比賽「以前污水直接流入個海到，真係試過游維港既時候，有米田共喺個海到漂吓漂吓，但而家個海（維港）真係乾淨咗好多。」

他續指，自己於維港泳前3個月，已有到泳池和泳灘進行習泳訓練，為是日比賽做好準備。施永青笑言自己年紀不少，並沒有為比賽設定目標，只期望能順利完成賽事，享受維港兩岸景色。

聖誕快樂

施永青：內地刁民已被縱壞

目測38B

施永青：美已視中國 為敵對國

施永青，聖誕快樂

體力好過唔少後生仔

多謝施生幫手淨化香港海水

渡海泳真心難

寫張聖誕卡比佢 同佢講自己買無轉手的